有無人覺得Eason首龍舌蘭好垃圾

曲麻麻地
詞簡直垃圾到仆街
"好不好率先節哀 我與你將遭到殺害"
直白到咁係點撚樣 用詞又垃圾
"沉默到對不起"
又唔啱音
唱起上黎撓口到仆街

原來又係陳詠謙條垃圾填

樓主我掩護你走
係連登係唔可以講亞洲歌神eason壞話㗎
只可以讚首歌係世界級、神曲

嗰啲打手黎架啦
其實我覺得eason好勁，垃圾歌可以唱到咁
我針對陳詠謙條垃圾咋

首曲都好撚一般

如果覺得龍舌蘭好聽既
唔配做Eason fans

agger.
當晚youtube聽live聽到問晒號
曲詞都好庸俗，難唱上口
佢首Run就幾好聽

陳詠謙都要搵人做打手

波台狗踩音樂台場

你係音樂台大佬
唔俾開post架?
智撚障

曲都叫垃圾？唔講其他 淨係個outro都J死人啦

無話垃圾 我咪講左曲好一般
個outra都叫J死人? Sorry唔識欣賞

呢首既chord progression 同轉Key 都比人話垃圾 真係唔知有咩曲好聽

有浸tvb主題曲味

盲反到一個點 詞垃圾就認同
話曲垃圾真係唔知佢係聾左定點

吓 首歌好有電影感 張力都唔錯 少有加入拉丁元素既流行曲 係咪要清一色抒情歌先覺得曲唔垃圾？咁識批評 不如你岀黎寫返聽下

覺得啲詞垃圾咪淨係聽首歌囉 點知曲又唔識聽

陳詠謙幾時死？

係呀 馬評人要跑得快過隻馬呀
我有撚講過首垃圾?
文盲架

曲幾好，詞真係垃圾
Eason 唱得都好，好有感情

除左林夕

其他都係

未訓醒？

其實隻歌個旋律都冇咩嘢 係啲歌詞出晒事
同埋可能啲人係咁吹奏 搞到我對隻歌個期待太高 所以先會有啲失望

d 詞垃圾到 簡直浪費曬

又係呢條友d詞
好心咪撚填啦 醫神真係好心地、忍撚左佢幾多獲？

屌
聽慣k歌之王
明年今日
人來人往嗰d
呢隻垃圾完全聽唔入耳
好難聽

我有撚講過首曲垃圾
你老母生少對眼定生少個腦俾你

陳詠謙真心唔得
夾硬捧有撚用咩

我認為曲係好嘅，覺得首歌唔錯係因為啲詞俾曲同陳奕迅救返，可能原本呢首歌都上到神壇，俾垃圾謙咁搞一搞最尾變返一首普通嘅歌

佢係the duo band 㗎嘛

點解唔搵林夕寫 呢首曲風岩佢好多

其實係詞差啲姐 整體好聽既
但你講到話覺得好聽就唔配做eason fan 就幾on9
聽音樂不嬲好主觀

你一樓有文有路都算
你加埋呢句真係撚有人理你
道德綁架埋人地真心鐘意聽既人??
人人喜好唔同
eason比得首歌出, 就係佢想比人聽既歌
你唔鐘意咪算鳩數
綁架班鐘意首歌既人唔配做eason fans??

前排連登仔先吹奏完呢首好撚正，聽到喊

唔洗跑得快過隻馬 但你起碼要知咩係跑馬囉
可唔可以分享下點解你覺得首曲垃圾（麻麻地）呀？

洗唔洗即刻正評自己個留言呀

on9
我係咪要係大廚先可以話d野難食？
係咪我要識製冷先可以話個雪櫃唔夠凍？

原來可以正評自己兩次 我真係第一次知
唔好扯開話題住 你分享得未呀？

覺得曲好唔好聽好主觀咋喎
我覺得失戀太少 黑暗中漫舞 我甚麼都沒有 好聽
呢首麻麻 聽落去唔舒服 得唔得先

Run好似係岑寧兒曲詞 正呀

真心講句，首曲走得算幾前，好特別
但係首詞簡直垃圾，陳詠謙不如收皮啦

請問乜撚叫床罩變荒地？

好唔好聽當然主觀啦
但垃唔垃圾係客觀架喎 叫你講幾個point支持自己話首歌垃圾 又講唔出？

曲麻麻地 詞好撚垃圾
上面講左原因

又未至於垃圾嘅 但普通囉 真係唔係隔離post話上哂神枱全年第一咁 真係差咁啲

隔離仲要拎未來見嚟比 可能係唔同風格但個人覺得兩首連埋MV比，未來見個故事完整啲同埋啲詞真係好啲，直白就直白，個種情懷出到嚟

龍舌蘭.......曲係唔錯嘅，但詞好似顯得想隱晦但又唔明寫咩咁.......只係覺得，哦原來個故事係咁

睇另一個post話好聽過漸漸
又話loop足幾個鐘
我聽完一次就del左

真係唔知打手定盲粉黎

仆街啦樓主你
仲要係連登既音樂台踩Eason

認真呢首歌既曲真係近年少有既好曲
但係D詞 差到
先唔好講用字 成個故事都有問題

有有人覺得有啲陳百強既從今以後

點解呢條友填詞出到位...咁多填詞人唔搵...

佢填iu首長夜正到on9

好好聽喎

呢首係我第一次聽陳奕迅可以無視詞淨係j曲

我聽左三句已經唔想聽

邊忽正

曲好正
但詞垃圾到聽唔落去
咩嘢叫這一雙手卑鄙到 可將你放於舌上純熟地讚美:
睇咗個mv幾次都唔明陳詠謙寫乜尻

詞同曲好唔夾，有冇純音樂

因為鳩寫

尋晚聽左次都覺得麻麻地

好你個西

陳生填啲詞真係可以幫佢開個最爛歌詞榜

曲編唱都好好 係d詞真係衰到仆街

食屎啦陳詠謙

樓主可以唔洗聽佢既新歌
佢今次成隻碟都係謙哥寫

陳詠謙包碟

咪玩啦 班友連咩叫chord progression都唔知啦 一味9up

呢首旋律點都好聽過可一可再同漸漸啦下話
一個二個聽歌重著詞多過曲
抹殺咗人哋作曲編曲嘅努力

1 2 3sus 3M 6 之後轉Key 不知幾精彩

啲人識條鐵咩
一句歌詞垃圾就成首都唔駛聽
歌詞寫得好 陀飛輪呢啲悶曲都可以上神台

陀飛輪同沙龍都好精彩架喎 無記錯既話
Eason 呢排啲單曲首首曲都好有心思 無論係曲定節奏

其實大家都講緊曲係OK 而詞好普通

咁不如試下喺連登改咗啲詞佢

曲真係幾好聽 好震撼嘅感覺
但詞就未能領會個意思

編曲幾有新意

Melody方面，學樓上巴打話遜，有啲TVB主題曲feel, 仲要係九十年代嗰隻

漸漸正過呢首

編曲好正，eason果日慈善live, duo band 啲編曲都好正，冇得輸

但一面埋條友啲詞真係好撚心痛 唔係中文黎

一配埋

好似TVB十年前個啲主題曲

我們萬歲好撚正

tvb90年代嘅主題曲係真係好聽呀嘛

like係俾編曲
填詞果個就收收皮先

我屌你老母陳永謙

謙哥你老實講，究竟你仲想搞鳩邊個架？ 可唔可以放過本地歌手？
都搞成個樂壇俾你搞彎晒啦

屌 自己引戰
可惜唔夠戰力

唔一定要識嘅
好曲自然會聽得舒服

係喎
係咁拋書包唔知做乜

人哋講好聽你哋話悶話冇新意
人哋用技術講首歌點有新意點有難度你哋話好聽咪算 拋咁多書包做乜

你哋玩哂

有心抹黑唱衰eason咪直接啲
兜咁大個圈做乜

聽到一半唔想再聽落去

我見隔離po讚到天上有地下無 仲話loop咗好多次
我仲諗係咪我taste咁差

我好鍾意Eason Forever

曲係正
詞係敗筆

利申：Eason死忠

我屌你老母陳詠謙

算鳩數啦好嗎
有留意開eason都知你係呢首歌開始先忽然上水
想踩低eason咪認 講咁多嘢做咩

好多歌會順耳既原因係因為夠熟夠罐頭 聽落唔順耳其實可能係因為佢同平時聽落啲歌唔同，大家聽落無咁熟悉自然就覺得無咁好聽

當然音樂好主觀，無話邊個對錯 但通常首歌聽熟左會好聽啲

live和平飯店先正

垃圾人填垃圾詞

D 詞垃圾到連Eason 都 carry 唔到。

可唔可以推到陳詠謙收皮?
搞完JANICE就到EASON

有冇人覺得呢首歌比送禮勤唱會好d

陳詠謙係樂壇毒瘤

編曲好正！！最尾超過一分鐘都係音樂

好彩無填詞

搵返小克填詞應該好過而家

唱yoyo盡力呼吸

曲真係普通，但有eason把聲都算你

最最最重要係d垃圾詞

真係唔需要討論，side B 料

Agger

利申fans

最尾個一分鐘最好聽

首詞用字好亂咁，理論上你聽歌會越聽越投入，但佢總係有一兩句奇奇怪怪，令你出返嚟

不過首歌嘅歌名又幾有型

睇完歌詞都唔明講乜

睇番先知原來aga首小問題都係佢填

極度同意
好多曲比條垃圾填到閪哂

Wyman無人之境高質一千倍

未至於垃圾，係啲人吹奏得太誇張有反效果，講到神曲又全年no. 1真係笑死人

我覺得唔係唔好聽，喺Eason咁多首歌之中呢首算普普通通，但可能對比起近期嘅歌再加上Eason出廣東歌所以先畀人吹捧到咁

不過啲詞真係

收皮啦你陳詠謙係無敵破壞王嚟架
隔離post屌撚到化開啦已經

講到神曲咁 一聽不外如是

講到垃圾咁 聽落咪又係唔差 係衰在份詞姐

詞垃圾
曲far better than 麻麻
一首曲編唱都一線俾你講到垃圾

呢隻歌真係俾填詞個個搞衰哂

屌 一search 佢個名就係連登post
有無人覺得陳詠謙係樂壇大毒瘤

曲神 詞 垃圾到核爆

填詞個個 浪費矖好多歌

用詞係點呢d 好主觀我唔同你拗，”沉默到對不起“唔啱音？ 你對"音"有冇慨念？ so fa name 識唔識唱呀？

兒登仔唔值得聽好歌...死返去十幾年前聽d chord progession 一樣既K 歌就啱你地la

垃圾歌已經del左

岩岩聽左，D詞真係好直白又唔夾隻歌。
成隻歌本來個前奏幾好，但一留意歌詞就搨Q

冇野補充 真心麻麻地

老實講 就算啲chord玩到點 用幾多substitution 講到verse第一句個C#用得幾正借左Phrygian既聲番F#m 其實冇意思

佢地只係聽眾 好聽就好聽 順耳就耳順
要怪只可以怪hkpop太多4536251 同descending bass 做底既罐頭pop 靠main melody同歌手去撐起 但偏偏好順耳廣為普遍香港人接受

床驟變荒地呢句唔知點解好銀耳sosad]
成日都比陳詠謙晒左d好曲

而家佢出個d廣東個歌，原全唔想loop

認同

個人認為，陀飛輪巳經係佢最後名作，之後再無一首可以hit到街知巷聞

曲ok.詞就.
唉，浪費

曲頂多叫ok

邊忽神

詞垃圾

"好不好率先節哀 我與你將遭到殺害"

同"殘忍只需一棍" 一樣， 聽到R撚晒頭

謙狗條撚屌幾時死牙

有無人覺得陳詠謙係樂壇大毒瘤

MV玩黑白又冇Juno咁高質，東施效顰

詞真係垃撚圾 完全唔知填乜撚 但個編曲整得幾好喎

歌詞平時對我黎講都幾重要
但當首詞唔掂嘅時候 我都會自動無視 focus喺其他元素度 起碼呢首個曲幾好loop 啲詞係唔多掂但瑕不掩瑜 冇乜影響我聽呢首歌嘅感覺

前半段真係勁似

屌你老母陳詠謙
你舊肥膏正一樂壇毒瘤

唔識樂理 可唔可以講吓有咩歌係4536251咁去
認真想學嘢

曲同唱都好喎 咁都話垃圾 話人盲撐自己就盲踩？
係詞唔好姐

蠢同我們萬歲好正

我們萬歲用黎做主打都得啦

到時又會有人屌d詞

我們萬歲 個曲好易入腦

嗰次eason live 個個一聽完話正 好聽
我諗話好聽嘅 只係因為曲編得好 同陳奕迅演繹搭救
d歌詞一聽係好un耳 同首曲係唔夾 首曲好有張力 但詞就唔到位

另一首敬菸又係唔知想點咁 謙哥你返邊間教會呀?出黎回應下

驟變

柒到膠到廢是派俾你

陳詠謙係咪突登要寫幾句銀耳既詞出黎博人講？

好多歌副歌都係
你太善良
不許你注定一人
哪裡只得我共你
風箏
自動棄權

當然會有小小變體黎令voicing 冇咁一式一樣
例如
4536451
4616251
4 5/4 36 2 2/4# 51
但個底都一樣

梁柏堅d 歌高質wor
佢作比kolor 果d 屈到
不過中出即飛學生妹呢個係狗

比返潘原良填啦
睇住長谷部誠填😂😂😂😂😂

我現時自己不做飯

你現時外出街食飯

屌喇媽陳詠謙究竟係做左單春個老襟定兩個一齊隊草隊到懞鳩左。咁既垃圾詞都用

呢兩年eason D歌有光環都無用
完全唔入耳

陳詠謙首"你的女人" 我覺得OK既

就係睇完隔離po講到勁撚正loop足幾多個鐘又剩
即刻去左itunes d黎聽
但聽左兩次就冇再聽過
編曲係就係正，但個旋律我真係覺得好普通
詞我都係入呢個po先睇 陳詠謙幾時收山

應該都幾難收山
佢人脈廣 同娛樂圈班人熟 吹兩句就俾歌佢填
加上佢莫名其妙出左名
唱片公司係將佢填詞當賣點已經出事
佢學下佢老友岑寧兒咁 專心做好一件事先啦

陳詠謙都係摺埋把啦
都唔要求你寫d咩林夕級數既詞出黎
依家係讀過下工聯會班細蚊仔都寫得好過你
呃左咁多年飯食連少少進步都冇

樓上堆comment都幾好笑 好唔好聽就主觀嘅 拋chord progression又乜又盛出黎就會突然覺得好好聽架咩 而家係咪一定要識樂理 知晒佢編曲安排先可以品評？

利申：覺得呢首唔錯但真心唔覺神曲

其實臨尾一分鐘係咪填唔鳩到，所以由鳩佢得音樂

潘源良首無條件一樣九唔答八

不過心燒同黑洞就正嘅

呢到真係音樂台？
我仲以為去咗波台

陳詠謙幾時先發覺自己寫唔到靚詞
好多首曲靚比佢啲垃圾詞破壞哂
一係就靠歌手唱功carry首歌，叫做聽得下

感染王呀

曲好懷舊風，好似90年代D歌咁，幾好聽

陳詠謙正垃圾，寫比自己嘅《給兒子的信》有文有路。填比人果啲就鳩寫
正仆街

香港人音樂知識0又淨係識講詞
利申覺得曲唔好，入黎之前期望樓主會屌

委身於災難現場 誰沒有準備～～

成句野係表達咩 陳泳謙你自己係個post到解釋下

聽左陣聽唔落去

隻陳詠謙咁撚垃圾都未被淘汰 你就知而家填詞人幾咁青黃不接

首我們先on撚9 小學生填? 重要hit到先知樂壇食開屎

問題係根本得連登仔同埋出面一小撮人覺得佢垃圾
你睇下dear jane喺youtube啲mv啲人下面嘅comment就知好多文盲勁buy佢啲mk詞 呢樣先最慘

夾硬塞字落去首歌度
好多多餘嘅字
人地詞好係言簡意賅
佢就用好多形容詞去表達一樣嘢

我覺得只係一首普通嘅Eason歌
會聽嘅但唔係話好鍾意
吹到咩今年最佳係完全overrated
只計Eason 自己嘅歌都唔會係第一

漸漸好過呢首
呢首最大問題係曲 成首tvb主題曲咁

根本好麻麻 不過死忠一定話好好好好聽

有冇高手幫Eason填過首歌龍舌蘭呀

咩叫日月換行李

有d難wo老雞 除非我唔識中文架姐

曲好好聽喎

真唔掂

屌喇星，曲+詞+唱=成首歌
我可唔可飲凍奶茶，話奶茶好難飲，淨係欣賞d冰先

so ti do do
re mi fa mi mi re re do do la ti do ti

咦原來真係可以聽曲唔聽詞架喎咦原來啲冰好pure 喎

歪理

光總Ho ball

覺唔覺得應該做個街頭流行曲純音樂測試

最簡單攞出街mute左eason把聲
睇下D人咩意見

我愛盧

你話要連vocal音調都可以理解
要連詞聽改編曲食得屎啦係咪

以前D日語改編做中文版肯定係靠粵語填詞先好聽啦係咪

樂壇己死但死黎死去都救唔到
某程度上因為填詞做遮瑕做得好 填詞一差就死撚得

記得mv出果日 連登先有post吹奏過話神作
咁快就踩到一文不值

對手揸住條女對波 再舌吻 越錫越激
俾小小想像力會諗到依方面

覺得唔好聽就唔好聽架啦 chord progression做得多變化就一定係好聽？

連登仔不是一個人
人人一把口一百種真相